<resources>
    <string name="app_name">CashScan</string>
    <string name="title_activity_count_bills">CountBillsActivity</string>
    <string name="title_activity_count_bill">CountBillActivity</string>
    <string name="title_activity_scan_bill">ScanBillActivity</string>

    <!-- Manifest -->
    <string name="escanearBilletes">Scansiona Banconote</string>
    <string name="historialDeBilletes">Cronologia Banconote</string>
    <string name="tutorial">Tutorial</string>

    <!-- activityCount -->
    <string name="billete">Banconota</string>
    <string name="fecha">Data</string>
    <string name="borrar_historial">Cancella Cronologia</string>
    <string name="guardar_y_compartir_historial">Salva e Condividi Cronologia</string>

    <!-- activityIntro -->
    <string name="siguiente">Avanti</string>
    <string name="empezar">Inizia</string>
    <string name="saltar">Salta</string>

    <!-- activityMain -->
    <string name="escanear">Scansiona</string>
    <string name="historial">Cronologia</string>
    <string name="feedback">Feedback</string>
    <string name="menu_principal">Menu Principale</string>

    <!-- CountBillActivity -->
    <string name="totalBilletes">Totale: €</string>
    <string name="totalBilletesArchivo">Totale Banconote: €</string>
    <string name="valorBillete">Banconota: €</string>
    <string name="fechaBillete">Data: </string>
    <string name="compartirHistorial">Condividi cronologia banconote</string>

    <!-- MainActivity -->
    <string name="enviarCorreo">Invia Email</string>

    <!-- ScanBillActivity -->
    <string name="billeteDetectado">Banconota rilevata: €</string>
    <string name="noSeDetectoBillete">Nessuna banconota rilevata nell\'immagine.</string>
    <string name="errorProcesarImagen">Errore durante l\'elaborazione dell\'immagine.</string>
    <string name="escaneando">Scansione in corso…</string>
    <string name="esperaProcesoImagen">Attendere mentre l\'immagine viene elaborata.</string>
    <string name="resultadoClasificacion">Risultato della Classificazione</string>

    <!-- TutorialActivity -->
    <string name="intro1">Questa applicazione è progettata per aiutarti a identificare e organizzare le banconote in modo rapido e semplice. Prima di iniziare, vorrei mostrarti come navigare nell\'app utilizzando solo i gesti, così potrai sfruttare al massimo tutte le sue funzionalità in modo intuitivo. Scorri verso sinistra per continuare.</string>
    <string name="intro2">Ottimo! In Cash Scan puoi identificare una banconota utilizzando la fotocamera del tuo telefono. Per avviare la scansione, premi il pulsante per abbassare il volume. Quando senti vibrare il telefono, ti dirò il valore della banconota rilevata. Se desideri scansionare un\'altra banconota, tocca semplicemente qualsiasi parte dello schermo e ripeti i passaggi. Ogni volta che vuoi accedere a questa funzione, scorri verso destra dal menu principale. Scorri verso sinistra per continuare.</string>
    <string name="intro3">Puoi anche accedere alla cronologia delle banconote scansionate, dove troverai il valore e la data di ogni scansione. Per aprire la cronologia, scorri verso sinistra nel menu principale. Se desideri cancellare la cronologia, tocca lo schermo cinque volte. Dalla cronologia puoi anche condividere un file di testo con tutte le banconote scansionate semplicemente scorrendo verso destra. Scorri verso sinistra per continuare.</string>
    <string name="intro4">Fantastico! Ora sai come navigare tra gli strumenti di questa applicazione. Per tornare indietro in qualsiasi momento, scorri verso sinistra. Se hai bisogno di un ripasso, puoi tornare al tutorial dal menu principale scorrendo verso l\'alto. Se vuoi condividere la tua opinione sull\'applicazione o suggerire nuove funzionalità, contattaci scorrendo verso il basso. Siamo pronti! Tocca due volte per iniziare.</string>
    <string name="intro1Title">Benvenuto!</string>
    <string name="intro2Title">Scanner di Banconote</string>
    <string name="intro4Title">Pronto!</string>
</resources>
