<resources>
    <string name="app_name">CashScan</string>
    <string name="title_activity_count_bills">CountBillsActivity</string>
    <string name="title_activity_count_bill">CountBillActivity</string>
    <string name="title_activity_scan_bill">ScanBillActivity</string>

    <!-- Manifest -->
    <string name="escanearBilletes">Banknoten scannen</string>
    <string name="historialDeBilletes">Banknotenhistorie</string>
    <string name="tutorial">Tutorial</string>

    <!-- activityCount -->
    <string name="billete">Banknote</string>
    <string name="fecha">Datum</string>
    <string name="borrar_historial">Historie löschen</string>
    <string name="guardar_y_compartir_historial">Historie speichern und teilen</string>

    <!-- activityIntro -->
    <string name="siguiente">Weiter</string>
    <string name="empezar">Starten</string>
    <string name="saltar">Überspringen</string>

    <!-- activityMain -->
    <string name="escanear">Scannen</string>
    <string name="historial">Historie</string>
    <string name="feedback">Feedback</string>
    <string name="menu_principal">Hauptmenü</string>

    <!-- CountBillActivity -->
    <string name="totalBilletes">Gesamt: €</string>
    <string name="totalBilletesArchivo">Gesamtbetrag der Banknoten: €</string>
    <string name="valorBillete">Banknote: €</string>
    <string name="fechaBillete">Datum: </string>
    <string name="compartirHistorial">Banknotenhistorie teilen</string>

    <!-- MainActivity -->
    <string name="enviarCorreo">E-Mail senden</string>

    <!-- ScanBillActivity -->
    <string name="billeteDetectado">Banknote erkannt: €</string>
    <string name="noSeDetectoBillete">Keine Banknote im Bild erkannt.</string>
    <string name="errorProcesarImagen">Fehler bei der Bildverarbeitung.</string>
    <string name="escaneando">Scannen…</string>
    <string name="esperaProcesoImagen">Bitte warten, während das Bild verarbeitet wird.</string>
    <string name="resultadoClasificacion">Klassifikationsergebnis</string>

    <!-- TutorialActivity -->
    <string name="intro1">Diese App wurde entwickelt, um Ihnen zu helfen, Banknoten schnell und einfach zu erkennen und zu organisieren. Bevor Sie beginnen, möchte ich Ihnen zeigen, wie Sie die App nur mit Gesten bedienen können, damit Sie alle Funktionen intuitiv nutzen können. Wischen Sie nach links, um fortzufahren.</string>
    <string name="intro2">Großartig! Mit Cash Scan können Sie eine Banknote mit der Kamera Ihres Telefons erkennen. Um mit dem Scannen zu beginnen, drücken Sie die Lautstärketaste nach unten. Wenn Ihr Telefon vibriert, teile ich Ihnen den Wert der erkannten Banknote mit. Wenn Sie eine weitere Banknote scannen möchten, tippen Sie einfach auf einen beliebigen Teil des Bildschirms und wiederholen Sie die Schritte. Wischen Sie im Hauptmenü nach rechts, um auf dieses Tool zuzugreifen. Wischen Sie nach links, um fortzufahren.</string>
    <string name="intro3">Darüber hinaus können Sie auf den Verlauf der gescannten Banknoten zugreifen, wo Sie den Wert und das Datum jedes Scans finden. Um den Verlauf zu öffnen, wischen Sie im Hauptmenü nach links. Wenn Sie den Verlauf löschen möchten, tippen Sie fünfmal auf den Bildschirm. Im Verlauf können Sie auch eine Textdatei mit allen gescannten Banknoten teilen, indem Sie einfach nach rechts wischen. Wischen Sie nach links, um fortzufahren.</string>
    <string name="intro4">Fantastisch! Jetzt wissen Sie, wie Sie die Werkzeuge dieser App verwenden können. Wischen Sie jederzeit nach links, um zurückzugehen. Wenn Sie eine Auffrischung benötigen, können Sie über das Hauptmenü nach oben wischen, um zum Tutorial zurückzukehren. Wenn Sie Feedback zur App geben oder neue Funktionen vorschlagen möchten, kontaktieren Sie uns, indem Sie nach unten wischen. Wir sind bereit! Tippen Sie zweimal, um zu beginnen.</string>
    <string name="intro1Title">Willkommen!</string>
    <string name="intro2Title">Banknotenscanner</string>
    <string name="intro4Title">Bereit!</string>
</resources>
